唔比去元朗靜坐，咁十八區靜坐囉，咪仲大宣傳作用

到時全港個個都記得番晒件事宗哥要喊了

推

佢封得元朗站，似係驚隔籬南邊圍
今時唔同往日，𠵱家開啟咗火魔法，燒村都似
封站，係理所當然

係咪黨鐵站大堂

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

18區靜坐

同意樓主諗法

【革命心態推升篇】 1021元朗見

入嚟睇文幫推 plz

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容援
驅逐共黨 港人治港
天滅中共 全黨死清光
約定之日 煲底再見

咁夜先去啊？

推！

毋忘 唔係 母忘

.